香港家長紅隧口接放學

同學可以剪爛PolyU紅隧方向鐵絲網步行紅隧離開，不過一定要多家長車和你塞

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

推

Push

Pushhhh

push

紅隧大概兩公里長

確保港島出口無狗可以考慮

正想講 拎紅隧 跑2k

去理大救人

一陣困死仲要無人知發生咩事

近poly ge嗰邊出口係住九龍方向